咖喱牛腩pizza

聽落好怪 但食落唔差 僅$45

薯條炸雞
炸雞落左啲唔知咩香料，好香

名

會比人話打手

另一角度

慈雲山果間？

慈雲山

好耐冇食

滿地可薯條

印度式咖喱碎牛應該好食好多

褲褲又周圍食好野
做咩去到慈雲山咁遠嘅？

間野好難食 諗起有個係火腿粒栗米批

孖寶

個汁勁正

探朋友！

探嘉聲？

求下你講 好想食
利申 牛腩+pizza fans

孖寶薄餅屋

呢間野好撚難食喎

我都想

去speed揾佢

唔知佢返幾點

speed 個canteen

拆左啦

呢個PIZZA正 加埋個牛肉汁薯條